Tripsta hk正仆街，熱線係手提電話

而家仲未cut埋，email 乜都唔回應